美政界提議取消香港獨立關稅區

美國國務卿龐皮歐近期多次針對香港事務發聲表示，留意到中國政府威脅干涉美國駐港記者的工作，揚言任何侵犯香港自治的決定，都會影響美國對香港地位的評估。美國政界也有聲音提出，直接取消香港獨立關稅區地位...

post 完舊聞未？同一篇新聞post 足幾日,開幾廿個post

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

咁你又睇